唔好因為錢，而去做自己根本唔鐘意既事

大家可能做緊自己根本無興趣既工種，只不過係為左份糧，為左頭家，為左有更加好既生活。

有句說話我自己覺得好啱，係你死既時候，完全無野可以帶走，淨係得回憶可以，我覺得與其死慳死抵翻份牛工，供個單位，不如好好利用啲錢，去做自己覺得值得既事。

唔係咩事都可以用錢去計算，我寧願翻小啲工去同朋友做下運動，去陪下屋企人。因為呢啲係回憶，係無價。

但係每樣野都要講平衡，當然完全無錢係現今呢個社會又講唔通，所以要取個中間點。

我知道唔容易實行，一切只不過空口講白話，只不過係一個不切實際既幻想。

各位做緊野既Ching，真係問下自己一句，自己最初初既時候，想要既野，到底係咩

Work life balance

香港真係好少有